[突發] 特勤局拉撚左威斯康星州同密歇根洲嘅民主黨高層!

內幕消息

汁呢屌你

汁

朋友send 俾我，佢係州政府到做

source: 樓主？

真係喎

blocked

侵今次真係逆轉勝

無限輪迴

無汁

Inception

呢單真係爆撚到連大紀元都唔撚敢報

block

大家記得report呢個post

左膠食屎啦

我真係好驚.jpg

可能18號正式公布外國有干預選舉 用叛國者罪拘捕民主黨一班人

準備開戰
deep state vs trump state

reported

Source?

對話圖都無張

Pinned

真啊, 而侵侵係得到軍方默許下,手持m249射死白登同黑鬼馬, 親手處決粄國賊

Reported

習近平被捕

大紀元定新唐人？

Ban and report

留意一下有冇消息先，唔通開始行軍事法庭

咁撚恐怖????

含侵力又比人撚

得啦得啦
比人撚完仲咁興奮

聖經

有汁!!!

無需審判 即時槍決

Pin 左

屌你真係on撚9

差電啦on9仔

完全封鎖

.

汁喺度 唔好話fake news

含侵扯到行

比人撚狗咁撚

又係大紀元

咪影衰登粉ok?

有張圖真係”的”咗佢去軍事法庭，但我冇咗張圖

拉

有哂汁都唔信
唔通我要搬CNN NYT堆FAKE NEWS MSM出嚟先得???

比人撚完興唔興奮呀

rubbish post

特勤局有執法權 ?

咁即係biden既領先優勢會縮細

大紀元deep state

做咩姐你 成日重覆就唔好笑㗎喇

已封鎖會員 - John_Weak

又撚狗

推上熱門

好玩唔玩玩雜大大，條能樣好能小器架
RIP🙏🙏

左膠五毛繼續潑冷水散播負能量

推。

又一件
比人撚完都唔知

樓主識玩

已report

收到風FBI大隻佬爆入樓主老母屋企大大力屌緊！我個friend係FBI做，內幕消息！

發現GOOGLE DOWN 左之後即刻大量左膠五毛上水

你條五毛

CNN 唔敢報就唔信

其實沙盤推演下都知會點發展落去！

trump只有2條路揀 一係認輸 一係出手

明知個選舉做假到盲都睇得出

都可以當無事發生既 佢日後有咩面目面對愛戴佢既人民？

到左正常手法都扭轉唔到形勢，唯有都係要迫不得已出強硬手段。

同班無底線既國賊打泥漿摔角係只會浪費時間。

我信天有眼 一個為公義為人民既總統

上天一定為佢一個公道

美國一輪陷全世界都絕望，共產主義就會極速侵蝕全球，人類永遠輪廻1984 絕望世界
今次必需殺清民主派判國者，死部死刑唔可以留命

好好笑呀
Btw記得幫手report

收爹啦愛登力
香港搞成咁你個愛登力有冇講過一句野批評中共吖
一句都冇吖

比人撚完唔開心呀？

認真 唔係講笑
已經決定3日後處死

時事台幾時成為左膠五毛陣地???? 咁撚大個PRIMARY SOURCE (43樓) 係度成班友都話見唔到 唔通真係要俾MSM FAKE NEWS你地你地先肯信

比人撚完嬲嬲豬呀

真陰工

推

推！！！！！！

似乎連狗想破壞言論自由

仆街支共

呢條撚屌都遺臭萬年架啦

岩岩我都捉左樓主老母黎屌
內幕消息

引到你呢條含侵力

咩特勤局

我撐登嫁喎 睇我個名就知啦

登粉都係思覺失調

開心咗一秒

侵侵好波